2-3-2018 我愛長澤正美(5) 4月正美主演月九!

長澤 まさみ
(中文翻譯:長澤正美/長澤雅美)
(暱稱：まぁちゃん )

出生年月：1987年6月3日 (昭和62年)
星 座：雙子座
身 高：168CM
血 型：A型
鞋 碼：２４.０

所屬公司：東寶藝能
出身地點：靜岡縣磐田市
家 人：父親(長澤和明)、母親、哥哥(大三歲)
學 歷：私立堀越高校, 2006年2月 高中畢業
才 藝：鋼琴(幼稚園時有學過一點)、現代芭蕾舞(幼稚園~小學六年級)、
爵士舞(小學四年級~)

目標女演員：水野真紀、松隆子
小時候夢想：空中小姐、保母、超市的收銀員
初戀在何時：小學6年級時
幸運數字 ：4

拿手項目：點心製作、游泳、看漫畫、畫素描、貼紙收集
不過從2004年4月開始，熱衷於美術，以前則是製作點心。

喜歡的食物：肉、鹹梅乾(紀州)、酢昆布、柳橙汁
討厭的食物：人蔘、洋蔥、鮮奶油、看起來不甜的東西、蔬菜、胡蘿蔔
喜歡的科目：家庭科
苦惱的科目：數學or算數(但是已經漸漸拿手了)

喜歡的顏色：粉紅色
喜歡的品牌：HYSTERIC GLAMOUR、BA-TSU、BETTY'S BLUE
討厭的東西：登場人物(不二家的poke例外)、雲霄飛車(以前，町內遠足有乘坐過，但是太可怕而哭了，之後畢業旅行的遊樂園就沒有去坐了。)

長澤演藝工作的起始，是因為參加了由東寶主辦的第五回「東寶灰姑娘」選拔賽。
而參加的原因則是因為母親的朋友（生田智子），某天拿著剪報給她看，並鼓勵她去嘗試。
於2000年1月9日舉辦的第五回「東寶灰姑娘」中，未滿13歲的長澤雅美從35,153位參賽者中脫穎而出，被選為最優秀獎，並從此踏入日本藝能界。她憑藉可愛清純的形象與自然的演技，出道不久便逐漸擁有知名度；於2004年時也藉著《在世界的中心呼喊愛情》一片，而成為多個日本國內性電影獎項中，史上最年輕的最佳女配角得主（17歲），也因而成為深受各地年輕人所喜愛的清純派偶像。

「The Confidence Man JP」 4月月九預告

「50回目のファーストキス」 (50 First Kisses) 1.6.2018 長澤正美,山田孝之主演

推薦作品:

在世界中心呼喚愛

淚光閃閃

求婚大作戰

草食男之桃花期

都市伝説の女

海街日記

Instagram : @masami_nagasawa

第27回 東京スポーツ映画大賞(東京體育大賞) 最優秀女主演獲得 25.2.2018

Lm

月九新相

呢套咩嚟

GOLD

正美出席【哆啦A夢 大雄的寶島】活動 3.3.2018
變返斜陰了

月九新劇照

呢個look同前幾日頒獎禮個look真係差好遠

咪係

不過正美呢輯相啲眼紋深咗

一直都深

月九ig

[8強是誰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合投選專區 #娜璉 嘉鐸 正美 千雪

告急

竟然輸 連登低質

靚

月九劇照

空姐

呢套真係要睇

月九第一話劇照

幾號開播

應該9號

新預告!

仲以為講到月九

月九都有個新15s預告

月九一波宣傳照

對腳世界第一

4日冇人

仲有一個星期

等緊

Viu 好似有得睇

良心企業

仲有3日

聽講9點viu有得睇

冇

點解佢對波好似細左咁

Photo

無cap 圖呀，係套新劇D動作好似無乜搖晃

要睇番吉田禮

btw 套劇真係幾好睇，個人覺得同legal high 比有過之而無不及

要是長澤雅美就好了

上面咪話咗viu 有囉

唔見有喎

10日冇人

套月9仲未睇

留名先

每逢星期一就有得見老婆，好幸福

呢到算唔算長澤雅美大台？

應該算

大台冇人點叫大台

今晚又有月九睇

冇晒人啦

幫手推先

講緊咩呀？

好多gif

幫長澤post加活力

長澤演呢個角色冇晒形象

長澤敬業

長澤對波好似唔見咗咁

已經唔記得邊幕

同馬場富美加比

第一集開頭

破壞形象黎講依下最強

推

match

屌你

留名

留名睇第五集

有冇人睇過十幾年前套タッチ

睇過

果時得vcd仲要唔見咗
而家想搵返bluray (如果有出）

好正

影醫生造型相嗰陣好正

係，陣間整gif

應該拍得好開心

有無加埋後面LOL手勢

未整，夜啲先

變左另一套劇既節奏

首bgm

出新一集又派軍糧啦

無人支持長澤

Here

仲未睇新果集
今後返去睇

巴打你

俾你發現左

好靚女
但諗起果句阿婆的色誘

日本女星長澤正美夥拍山田孝之嘅愛情片《50次初吻》（50 First Kisses）於6月1日喺當地開畫，香港都緊接在6月2日上映優先場，並於6月14日正式上映。

要是新垣結衣就好了

長澤大勝

長澤BB

長澤同高橋一生套愛上謊言的女人原本係今日24/5上
但無啦啦唔知搞乜改到去6月唔知幾號先上

下個月係外國番黎有兩套長澤BB新戲睇

係3套

山田果套，高橋果套同邊套

散步的侵略者
港譯來自星凶的愛

想問佢點解咁耐冇用IG

好似係因為佢經理人辭咗職影響到
仲有前排都有傳過佢都想走東寶

長澤新戲做黑崎一護老母
咁31歲就做人阿媽

啱啱都見到
如果10年前應該做詩織
老了

長澤最近既電影拍檔全部同信用欺詐師有關

直覺死神會係爛片 點解會接呢啲

山田考之感染左

暑假五套戲

唔擇野，全部都接

睇咗50次初吻
正美

btw套戲我覺得麻麻

點解佢近年拍咁多爛片 公司幫佢接唔可以推？

都話俾山田考之感染左

20號番香港先有得睇，希望未落畫

其實唔關事
好似50次初吻咁，有得同一班fd 嘅人去夏威夷做嘢你會唔會去呀？

同時正美都有拍文藝片
16年海街日記
17年散步的侵略者，喺日本攞唔小獎(嚟緊香港上 )
18年冇，可能俾咗好多時間落月九

btw 正美有係節目講過自己大個之後有權自己揀戲，相反初期係俾公司決定

睇山田考之的康城影展第9集，有講除左露點都會考慮
雖然唔知係劇本定真，但係仿記錄片我估應該都係真

長澤終於更新ig 啦

復活了

籃球女神

真係癲咗

得海街好睇 連登post反映佢人氣

其實我係欺詐師先開始迷上

連登仔都係鍾意啲人好似結衣咁可以叫bb, 正美老咗轉戲路就冇人鍾意了

利申：9up，唔係反結衣，屌輕手啲

各有各睇啦，我就比較鐘意長澤多過結衣
其實幾時開始轉戲路

長澤襟睇啲

冇記錯應該係桃花期
之前一直都係做學生妹

果下飲水真係不得了

信用欺炸師其實幾好睇
好耐未睇過d 咁好笑ge

識貨

之前草食男個啖水又係正到HIHI

之後果下渣

好撚正

我鐘意長澤多過結衣
覺得結衣最正係MY BOSS MY HERO個時
其實個套逃恥我覺得一般
反而半澤直樹做律師個套幾好睇

其實都係各有各喜好姐，我鐘意長澤都係因為果種類似亂黎既性格

星期五番到香港睇

請大家多多支持長澤雅美新戲，星期四上

唔cut gif ?

係街cap出黎

睇左幾集套新劇 好正
如果早幾年拍真係無敵

桃花期個個LOOK會J死

岩岩先cut

未睇

又叫我cut

以為舊圖

新劇新戲上都冇人 睇咗50次初吻 好睇！可以話拍得佢最靚嘅一部戲

唔睇長澤新戲就要打

笑死我
Legal high 就對住gakki講要是長澤就好

50次初吻好睇
長澤

我翻黎啦 唔知有無人識我

Post1post主

想睇

有腿睇

老左咁多

辛苦你特登入嚟講呢句

btw 老右

有無人鐘意有少少老既長澤
佢果幾條紋同個下巴仔好得意

咩紋

魚眼紋

理想

現實

50次初吻都有好多
唔怕

正美BB

留意到上戲上映個post多番人氣

以前舊登好似一日一post

老了，無人識，拋棄了
但我係不離不棄

一日1001?

最紅果幾年

玩forum既人都少左啦

你係咪fans黎架

面對現實啫

其實我覺得都ok呀個樣

真愛

張圖好似係上年，之後都轉左短髮

吉田禮never die

你個名 睇緊套劇
好臭串

串唔起咩？

村姑都好正

串得起

佢啲口音好正

鄉下口音

你係唔係都伸脷

啱啱睇完散步的侵略者
幾好睇
正美

個故事好似好悶咁

文藝片係咁
題材一唔啱就好難有興趣睇

想睇番海街多過睇散步

海街都好睇

睇50次好過

巴打仲痴線過我
比嘉馬埸都係巴打開

你就癡線

我個fd話散步長澤個角色係照顧小朋友（其他主角）

星期二無左信用欺詐師睇就覺得好悶

睇新劇

做咩無啦啦睇番依齣

好想屌

我冇睇過 睇結子

假正經

田中龜套不倫食堂

俾日劇po搞到我對條友好反感

夏季果吉岡果套又有佢

吉岡 不過題材冇興趣

山田考之套委員會

委員會應該好正

下季應該睇dele

睇緊第2次欺詐師了

完全有legal high嗰陣迷上咗堺雅人嗰種感覺

迷上達子

巨乳美大生

張圖我有cap低

Po

D笑聲好有吸引力

睇圖都想笑

同埸加映馬埸富美加
唔明點解無人cap

呢度係雅美post

覆錯左自膠

辣殺 ，

覆番張雅美啦

對唔住囉

張馬場你本來想po去邊

馬埸post

秒回

侵都秒回

臨尾有長澤講廣東話

好想睇

已睇 長澤個個shot都好靚

有美腿
有樣

侵侵仲未睇

唔得閒

安樂發行於兩院上映的黑澤清電影《來自星空的愛》周末映七場錄得約250人次，每場平均人次達35，惟爬升不多，看來仍是目標客源為主。洲立發行的《50次初吻》於周末略為縮場後於26院映逾90場獲逾千八人次捧場，雖然爬升達五成半，惟每場平均人次未達20，三天累積僅逾40萬，成績令人失望

兩套電影都仆直
尤其係50次初吻

50次初吻小人睇嘅話，影響埋之後日本戲會唔會係香港上/咁快上畫好似係

仲要大型上同有大卡士

可惜
香港人淨係會入場睇荷里活大片

睇左兩次初吻

簡單直接既宣傳
腿

召喚侵

一定係侵巴打做既

正到 不過好似舊相嚟 q

叫人入埸睇長腿

未睇
唔好cut場住

要睇啦

就快落畫

含淚請假去睇

震撼呀長澤女神難得一次露長腿

睇咗新戲
對腳正到

侵終於睇左

套戲好好笑

對腳好正

大波長腿靚樣
屈到

不過嗰句我不喜歡侵侵真係

仲要性格爽朗

侵俾女神食檸檬

佢細佬一出場我就忍唔住笑

樣腿

呢張個人最愛

依張都好正

個膊頭橫過山田

睇落好搞笑

睇唔透侵既思路

腳趾

想點

侵侵唔like

小腿大脾>腳趾

家陣都唔露

晨早流流見到呢張真係扯到上天花板

腿

白滑

想睇多次企落左畫

睇完散步的侵略者
唔識欣賞

預咗垃圾

但有好多長澤睡衣裝

我晚晚都有得睇

番去睇馬埸啦你

咪一副唔想睇咁嘅樣

唔好唔記得侵俾長澤派好人卡

拍戲都當真

話說連多啦a夢劇埸版都有長澤做聲優
一個暑假6部戲

東寶

怪唔得話做得唔開心

長澤bb

可以想像到長澤成年幾乎無休息
怪唔得老左咁多

source

之前唔係有巴打講過架咩
我係記得先咁講

一個星期冇人 過氣

3張幾野

原來有人推過post架

得你唔推

靚到...

好想同老婆食野

佢條法令紋深到痴左線
仲要短髮完全唔襯佢

依個短髮好正

依個不了

成個星期無人了

過氣

阿婆
31歲做人老母

老鳥

當年崩壞圖
已經唔放果幾張

其實仲好正

鬼唔知咩

睇日劇post 傳長澤黎左香港拍欺詐師電影版

想見真人

我都想

你收左好人卡啦侵

你當真？

親口講

好想見老婆

我係澳洲得葡萄渣屌

高過山田好多

山田鄙視樣

進擊之長澤

好高

長澤同小日向黎左佐敦拍劇

拍信用電影版
小日向同東出仲有龍五都係道

巴打係咪見到長澤

係，佢係老土look
不過真係好白滑

有冇圖

我影個d好老遠，睇唔到樣（同會曝露屋企位置 ）

日本劇組都有好多人黎，好認真咁截人同唔俾人影相

佐敦近邊頭

廟街牌坊個邊，大排檔扮點心檔
之後佢地3+1個招牌catwalk咁

我一落樓見到既係小日向文世扮mj 行
我呆撚左

圖呢

我要睇長澤食魚強燒賣

龍五

五十嵐

好貼切

達子第一兵士龍五

電影版扮李小龍

難怪著晒黃衫

好明顯啦

隨時扮埋大鼻

長澤 學院賞得獎

番左日本

長澤心諗死矮妹

阿姐做𡃁妹果時你都未出世

新cm

長澤一睇就知係平時完全唔做運動

老婆鐘意食野姐

你老婆鐘意食嘢關呢個post咩事

有打拳

日日打鳩小朋友

另一個新廣告
又做田園妹

個廣告係推銷緊啲咩

賣車掛

仲以為想叫呼籲年輕人上山下鄉

當年果套劈樹戲

度度都見到你

我定高巴

我無侵咁多喜好

好重味精

靚女就得

邊個攝影師影正面咁on9

唔影又變進擊之長澤

呢兩張

橋木同長澤

橋本=辣殺
成日喺地鐵見到佢啲廣告 好柒

影正面都on9

侵侵係咁

長澤唔後生啦 影側面穩陣

31歲做人阿媽

死神

係

其實正面影係個髮型累事

總之就唔好睇

搞到好老

留返長頭髮可以嘛？

其實短髮都唔錯

依種分界咪正囉
平陰太老

又有新戲

最鐘意呢個

最後果張加埋肚臍

最鐘意依兩張

邊年影？

又有新廣告

好靚

幾乎無得輸

幾年前

唔睇得呀

有冇巴打睇佢最新果套愛上謊言的女人？ 我有多一張電影換票證30蚊有冇人要

唔似
長澤正好多

外國讀緊書

so sad

新相

想問50次初吻套野 落左了 想睇呀 帶冇link
岩岩重睇求婚大作戰

11月出碟

你仲可以選擇睇愛上謊言的女人

今日坐飛機睇左一半到

澳洲都睇到長澤bb
重要早過香港

新廣告

點解佢個樣變左咁多
但又講唔出邊到唔同

有女人味左姐

係澳洲都支持長澤

比上集已經多左時間出埸

今次講咩

講真選組瓦解

佢套欺詐師幾時有啊禮配音

Viutv買左應該無

咁可惜

信用欺詐師電影版花絮

長澤問路

屌你笑咗 咩料

扮李小龍呀長澤

又秒回

終於更新IG

請支持佢師妹
濱邊美波小姐

做咩
一直都支持

無野
宣傳下啫

正美post得番我，宣傳黎無咩用

你識唔識我？
之前仲有個台灣留學生，薄餅同侵

就係得番咁多人

始終正美老又醜左
係時候轉型做松隆子啲角色

其他都唔係好醜姐
係個髮型累事

冬菇頭

都係嘅
新垣結衣都係髮型累事
好彩新垣結衣宜家都留返長

結衣新劇都幾期待

唔多鍾意松田龍平

但我更唔想又見到田中圭

OK wo 我反而
幾討好
好過東岀昌大

希望澳洲到時會上畫

hello 侵

咩

做野好辛苦
份工知乜前途
但人工算係咁
辭唔辭職好？

騎牛搵馬

騎緊牛就無乜動力搵馬

有儲蓄咪裸辭

有
但係好驚自己到時牛馬都無
要食屎

Hello侵

點稱呼？

Hi Kobe

我係美波，正美post長駐巴打

你鍾意美波多d 定正美多d?

正美

點解

無點解

美波除左對波之外
乜都贏曬wo

各花入各眼姐

雖然美波青春無敵
但我係唔會離棄正美

美波把聲好甜好靚

話說全日本美腿TOP10 菜菜緒條腿本身都好正 不過都輸比正美得第二

各花入各眼啫

唔係唔入圍咩

有年最理想女星女友排行唔入圍姐

一定係菜菜第一！！！

唔係係日本少左人鐘意長澤咩

各花入各眼

人事惡魔套野你應該覺得好正

飛機上好似已經有得睇50次初吻

貸款買隻鴨個套？？

保險果套，今年春季日劇

上次係飛機睇左22年後の告白-我是殺人犯
香港未上飛機已經有得睇

人事之惡魔椿真子

無留意
完左架啦？

依套幾好睇，估唔到夜神月係

完左幾個月

屌 原來係菜菜緒

點會估到佢係做戲幫手搵殺人犯

我講緊我老婆菜菜呀
唔係菜菜緒

依個位鋪得好好

想講真野惠里菜
個足球員就好啦....

去左西班牙陪老公啦（好似係）

我想睇藤原龍也真係殺人犯嘅後續劇情多啲

柴崎岳咁勁
認命啦唯有

仲係日本呀嘛

番左日本踢波咩佢

菜菜有去西班牙咩 ？

之前睇報導話佢唔介意跟過去陪老公咩

唔知有幾多足球員老婆係女星呢
有wiki d藝人間中都見配偶係日本國家隊

長澤正美（老豆）

應該未咁快去

棒球員

行騙jp電影香港上唔上呢？

應該上啦，話曬香港取景

我反而希望澳洲上

係唔知遲幾多個月上姐
codeblue都成10月先上

好似50次初吻咁同步得唔得

今日應該係正美post半年黎最熱鬧既一日

同埋今日更新咗ig

生日

最衰侵又走左

我仲睇緊正美套信用欺詐師
短短地即食都幾過癮

有無諗住睇我老婆成日扮死

想睇架，但我係澳洲讀緊書

但睇左銀魂2

係wo 你係澳洲
睇左銀魂1 未睇過漫畫都明 幾好睇
銀魂2應該都會睇
有正美
不過都係主要睇小栗旬 橋本環奈 同 剛田將生

今集正美多左戲份
同埋2無咁多支線好睇左

仲好睇過第一集竟然
黎緊先睇The nun
再睇銀魂2
我老婆扮死就應該上網睇算

睇銀魂2入面既正美好自然諗起達子

達子我覺得係模仿緊Legal High 入面嘅堺雅人

同一個編劇

正美>美波

原來係咁嘅原因
訓啦聽日返工

咁baba呢

美波新一代一姐
無岀其右

柒

上左位就唔再露

靈唔露都

真

平成最後之正統派女優

馬場露唔露都唔夠長澤嚟

依句真

馬場未去到7既
不過雜誌model靚過佢有大把咁解姐

Hong Kong

是咪黎左香港

高畑充希都順眼過佢

應該係佢

台灣留學生
long time no see

長澤係發生左咩事IG活躍番

家陣美波好多野做

Yes 菜菜仲未同你離婚

啱啱都見到，唔知佢會去邊呢

佢個年紀無對手

有台妹sp未?
菜菜同我地下情緊

萌音萌歌

有啊 不過依加無左lu

慘 無名份

唔識佢地
睇相完全唔係美波個皮

台妹好唔好屌
地下情緊所以唔再開菜菜post

大家都係東寶

staff

同長澤post一樣復活

好主動囉

撞到佢就好

where is trump

俾長澤派好人卡

侵消失左成個月 去左邊

我一直喺度 當我冇到

好似好內無見你留言

你想純文字討論

想要圖

yes

其實我想睇長澤套歌舞劇
但完左幾年

現場睇？

出碟都好

有咩好睇

美妙既歌聲，華麗既舞步

洗唔洗擘到對脾咁大

唔擘到對脾咁大鬼有人睇

咁講嘢

但我會照睇

你實睇啦

dllm

老女人 不了

好耐無見

因為正美嚟香港 一定要蒲吓頭

無人係香港見到佢

同我係酒店做緊
sor

欺詐師

有女人味，你個菜菜未有

菜菜其實都開始有 不過俾柴崎岳私有化咗

高巴竟然唔嬲

張圖朦到

直接係gif cap出黎

希望佢做左媽媽可以同逃恥個陣一樣咁靚

銀魂2終於上映

go

長澤

must see
tonight see nun

銀魂1已經好好笑 讀7龍珠個度

擬聲女王

早

又更新ig

復活

首先要換髮型

中間分界已經好過平陰

舊圖但

又有新cm

又po相

又黎

呢排日日都有po相 好開心

都講左復活

2019東寶月曆封面
一姐長澤正美

幾時到美波

幾年後

正美呢張睇落好溫柔

又po相啦

一直都咁溫柔囉

美波

未來一姐

成日話似大嬸，邊度似

長髮就後生啲嘅

你又岩

聽日去邊玩？

屋企打機

地鐵半價wo

澳洲讀緊書呀

話正美老嗰啲全部都係毛都未生齊嘅細路

又樣靚又高又有身材

sorry
一時醒唔起
聽日香港支爆慶祝加有煙花

其實澳洲聽日都係假期，慶祝英女王生日

我扑野你都未岀世啦

又咁啱嘅

原來野菜老公係廢中嚟

日本主力

我話呢度個野菜老公

我同菜菜做愛你連胎都未投呀

成班廢青

好悶……
慳錢煮左個下午茶食無岀街

睇菜菜野囉

韓劇 外國電影 Pubg
做完………
又一日

睇完銀魂2

same
我見長澤有一幕好似忍唔到笑

好似得頭半個鐘出場
不過橋本影相嗰幕幾正

間夜總會門口有張相係達子

夜總會頭牌

長澤去左西班牙
唔post自己

又係到吊癮

繼續新圖

快啲隱退

個髮型好型

短髮美波好sexy

呢段片嘅美波好有達子feel
東寶女優

教師君主

竹內涼真好普通

都係睇美波姐

拍過拉打就會紅定律 當紅小生大部分都拍過拉打/戰隊

一打拎去

又配音

咩野係拉打

竹內涼真去食屎啦 成日覺得自己好靚仔

含啦

美波配音一流

好亂

係算高大但粒死人墨

好核特

仲要宜家咁紅
日本無男人咩
搵過咁樣衰做主角
又唔係好戲
佢拍下町火箭都好平凡

睇劇都係睇女角係邊個為主先

睇男角睇會揀 阿部寬 堺雅人 小日向文世 香川照之

小日向每一季都有佢

太強

拍過拉打就會紅定律 只有佐藤健 菅田將暉我認為係合理
福士蒼汰戲麻麻

福士蒼汰去做下綠葉model 算啦
都唔識做戲 同桐谷美玲一樣一擔擔

菅田明顯有俾心機同天份

佢有啲煩

Dele

套死神

搞死長澤BB

同美波做下戲都好

教育下未來一姐

幾期待呢個組合

可以拍一集達子對決夢子

好變態

一係長澤再著校服揸機關槍同夢子對決

拍完

...

上節目連電視台都唔提長澤個名

下年復活節有新戲

王者天下？

又山崎賢人

長澤有動作埸面

動漫改代言人

呢個真,漫改電視10套有7,8套都係山崎賢人

不過無邊幾套真係好

只係睇過狼少女和黑王子 一週的朋友 jojo同齊木

齊木還原幾好

齊木好好笑
同橋本環奈做完再做心美做得好放

橋本環奈做心美同神樂放棄左好多野

佢戲唔唔多,做呢d仲正

皇者天下個記者會

招牌大笑

18號上有吉

柴崎岳返左日本踢友誼賽...即係.....

Molamola

2夫妻返日本

要做人

好似又靚左

好想買呢隻
但長澤得一頁

買左到貨，其實有兩張

你要唔要食一粒呀

終於有人

海街日記個OL look

點解唔放依段入正片

2018秋冬系列

第二張好正

第一張正D

仲有幾張

嘩有人

好內無見

Donald侵去左邊

班緊票玩中期選舉

上水

侵

？

選舉輸左你點睇

咩選舉

美國中期選舉

唔評論

肥左又正左

Mood

長澤套歌舞劇應該玩到好high

肥達子又賣性感

老了

係肥左

秒

推足一年都唔爆post

50次初吻既look真係好正

達子回歸

原來又有求婚大作戰重播

係咁架啦

終於換髮型

搞到同松隆子差唔多大咁

咁人地都keep得好既

嘩 好靚

真係幾靚

粗手臂

啱啱重睇完求婚大作戰Lm ，都係覺得果時最pure最true

家陣有陣成熟味

最近第一次睇求婚大作戰 而家睇緊第二次

上戲試寫會

個頭想點
btw木村

扮青春掛

更多正美

今次真係

Mon post

Yes,不能盲目了

無人支持正美

但我繼續支持正美

欺詐師終於出預告

g持

有ghost既埸面

咩ghost
你都mon得好實下

我真係長澤迷

專一

似你咩

sor囉

關唔關你事

侵侵到底喜歡幾多女星
我記得連乃木圾都見過你

睇下就鐘意

咁你成日留言

侵侵最撚鐘意臭雞馬場

不了

最近唔露就棄

笑容繼續無敵

呢度長澤po po咩馬場

侵侵幾時復興馬埸post

唔啦

有新戲上就多番新圖

老左好多

岩岩先做完兩個月既音樂劇，之後就宣傳新戲
無休息過

邊撚個負評我

個post 仲係到

有咩問題

無人都仲係到

我咪人

咪得你地兩個

仲有你

我係驚訝至入黎
宜家我鍾意Rion

av

你都有留意wo

正常都有睇過
不過冇留意

真係好好J

唔想同你討論av

老了唔靚了

好完美
好妒忌啲日本fans 感謝祭有得同Rion 做愛

好過討論正美姨姨

你去日本你都得

污染個 post

BB已經引退左
無機會了

識

30路老女人

之前食過飯一齊

係 辣殺

幾時同我食

你call我咪食

食放題好無？

認真？

都係唔好
廢事嚇親你

same 喺度9up下算

完啦？

好熱鬧

番澳洲前決定買番兩本正美封面雜誌

熱你老母…
返台灣啦你

買吉岡裡帆啦

惡女不了

買Rion 啦咁

兩本信和都有得買

冇去過信和 聽講食水好深

無辦法啦，係澳洲點買正美物品

推爆左都應該無人再開post

你開

無人入，不了

me

咁我不如推番馬埸雞post

馬場爆我都唔開啦

美波囉

有人開 不了

侵侵你開正美post囉

上個月既音樂劇

馬場再唔露個post推撚到下年都未爆

好彩馬埸終於睇到自己賣點

今年入唔到戲院睇信用欺詐師同假面酒店

馬場仲衰過雞

做雞都知自己賣點，馬埸

馬場真係要熄燈

見到新木撈得咁掂 唔知馬場點諗

馬場係痴人上位渣嘛 根本無實力又無樣
新木樣靚又有氣質又做到戲 好好多

真 新木樣靚身材正又有氣質
馬場

屌你 你唔係好鍾意個個馬場嘅咩？
我一早話佢柒又廢嫁啦

我幾時有鐘意過

馬場post 你係隊長wo
die heart fans wo

一時興起

一時興起但開4個Po

完